覺唔覺睇西甲既香港人好低賤！！？

如題，邊有人凌晨2點4點仲睇波架，唔使訓咩

所以睇西甲既香港人9成係廢青社會廢物

仲有1成係唔使撈大把錢既二世祖

總結，睇西甲都係低賤既人

睇英超德甲係上等人

樓主講得好

果一成二世祖屌打波台垃圾啦

2點4點真係變態 第日唔駛起身

睇歐聯都係

係

阿就好 唔使睇R聯

咩事牙

覺

踢西甲仲低賤
凌晨起身踢波 痴撚線

史上最難IQ題，有人估到我切柒！！

切柒啦屌你老母 鳩縮

又係你條死毒撚 放埋啲毒撚gif圖

歧視毒撚

睇多幾年個腎都虧晒。

啲球員兩三點咪又係照踢

咁睇港超日職咪係人中之龍？